動用一切影響力

有無人試過發夢inbox 外國名人，例如KOL、運動明星，邀請佢地留意香港嘅問題
多得一分影響力得一分